淋病都上任成兩個月，佢為香港人做過d乜？

我剩見佢日日返強國奶共，日日奶，同d五毛狗爭飯食

餓霉泛民只係玩689 一個

其實淋病對大陸都一樣咁聽話，無人屌

佢為大地帶嚟8號2連發, 後日嚟多個
有淋病 淋雨都唔怕病

港豬覺得佢無689咁乞人憎囉。

抄登都成立咗成九個月，佢哋為香港人做過啲乜？

露底

咪同曾蔭權特首時期一樣，多做多錯，少做少錯，唔做唔錯。
反正佢而家只係傀儡一名，不但佢想推薦嘅人選都得唔到中聯辦批淮，連而家嘅政策，例如一地兩檢，政治檢控等，佢都無從插手，最多都係做下應聲蟲，附和中國政府。

狂屌五毛狗，屌到五毛狗要增援

我我寧願佢乜鳩都唔好做，唔係好似689咁就hihi鳥。

佢真係乜鳩都唔做 定係低調咁做？

777 依條八婆根本智障

學人講修補關係 ?

你落地獄慢慢修補啦 , 狗官真係易做

80 , 90 後畀政府迫害到雞毛鴨血 , 連屋都無得住, 害左人幾年青春

之後就懶係關心咁, 話諗方法解決

啲垃圾方法全部係 幾年後都唔知解唔解決到既方法

到時 80 後 都 40 歲啦, 正冚家鏟嚟 , 成班狗官真係等住畀憤青擊殺

條柒頭話會同年青人溝通，我好撚肯定係會搵幾條年青淫賤聯做幾場大龍鳳就當做左野。

佢乜都唔做你就唔屌佢

佢乜都唔做又會過到條 國歌法？又會覆核黃之峰？又會一地兩檢無人反？又會DQ 多幾個議員？

就係佢扮乜都唔做就過到骨

終於有個清醒
689 係豬咁蠢大鑼大鼓咁做
777係仲奸，做左好多野過埋國歌法你班傻仔都未識反

689玩硬，
777玩軟

民生野真係無咩，得個50億教育開支

比30000萬蚊自資，大把後生仔收聲

淋病都賴埋
手尾好長架

瀨共仲多過瀨自己老公

你咁都知？莫非你係佢老公？

魔鬼在細節。
50億開支背後有冇附加條款？

咁事實上，佢真係就算唔係親自落手，都會有人幫佢手搞掂中國政府想對香港做嘅事。
自己只要做好公關就得。

林鄭比梁振英 更加識得處理示威

梁振英:
香港人上街示威.....又封路....又出催淚彈, 警棍鎮壓, 結果引發 雨傘革命, 魚蛋革命

林鄭:
上兩個星期聲援 黃之鋒既示威, 馬上開多幾條路, 等你地快快手 行完, 然後收工
最絕係, 林鄭 發放幾張相, 自己與一眾高官 涼冷氣,食大餐
結果激死D 遊行人士........原來自己係太陽下行得咁辛苦, 一無所獲.....林鄭就涼冷氣, 食大餐, 廢事理你地

咁你想邊個做？

淨係3萬蚊 已經可以抖幾年啦

國歌法！

曾蔭權就係香港打工仔心態,少做少錯,甚至唔做唔錯
淋病就係模範生,上面叫到佢就做到足,不過扮唔關自己事,扮慘咋

agger

期待佢為市民爭取便利店有廁紙賣

減少曝光率好重要
上面好多野佢有份做
真係要講先講兩句 搵第二條友講
感覺佢無咩理 有人都係講果個比人屌

要不是50億，好多教畜已經失業

香港故宮

國歌法就人大搞，佢冇得出聲。黃之鋒同DQ都係689時期告上法庭嘅

不過佢以前都係政務司，係入佢數㗎喇

大力推年青人劏房

多謝

冇，唔好搞咁多野

連登仔表示，嚇要淋病 soft approach , 就算立埋23條都無問題

之前只係因為689太串姐，其實DQ議員，拉黃之峰，一地兩檢, 國歌法，廿三條 通通唔係問題

只要個特首識刷高登/連登仔鞋 就乜都可以過

咁你地其實同建制派有乜分別？

淋病

佢冇破壞到香港已經好好

佢暗暗做